點解冇人關心初選

傾下投邊個都好丫

新界西 - 王子悅